97年出世嘅你依家如何

我先，仲讀緊三大水泡科

失業

失咗幾耐？

97年應該做緊野

唔好自爆資料, 好多Mon Post狗

廢清